機場職員返唔到工會影響好多機場運作

機場職員返唔到工會影響好多機場運作架！
記得搭特別shuttle。
唔好唔記得出示staff card，巴士司機開唔到車就唔好啦。